【五年前係點？】畀人讚兩讚，又有人開始迷信「外媒支持」

外國傳媒讚大家喎，好和平喎，摩西分紅海喎。
依家咩情況？